英國會議員希爾曼：腐敗非民選的流氓運行的中國會沈溺於無底線鎮壓香港民主！

Biden: so? what about it?